+ **/.terraform/*    игнорим все вложенные каталоги с названием .terraform
+ *.tfstate   игнорим все файлы с расширением .tfstate
+ *.tfstate.* игнорим все файлы в названии которых есть .tfstate.
+ crash.log   игнорим файл crash.log
+ crash.*.log игнорим все файлы в назнании которых есть crash.(и еще что то ). с расширением log 
+ *.tfvars	 игнорим все файлы с расширением *.tfvarsoverride.tf
+ override.tf.json  игнорим файл
+ *_override.tf      игнорим все файлы в названии которых есть _override c расширением tf
+ *_override.tf.json игнорим все файлы в названии которых есть _override.tf c расширением json
+ .terraformrc    игнорим файл  .terraformrc
+ terraform.rc    игнорим файл  terraform.rc # devops-netologyHello
+ test

